就誤解41J一事深表歉意

我係連登聖人，大把人支持我
我想做咩就做咩
反對我既都一定係中介狗同五毛狗黎

alexhello既分身

屌你老母唔係你死全家好冇

佢唔係我分身既話，你全家生CANCER ，女既俾人強姦，男既俾人雞姦
一世冇運行，頭頭碰着黑
係我既分身，我就食哂上面

業餘故評人既分身?

btw點解你成日狙擊我，我得咪得罪過你

我無針對你

咁你做乜鳩屈我

你冇做錯到！